[PC]上古卷軸集中討論區 17 我愛鬼妹！

喺買之前 你要搞清楚一樣野
如果追求穩定或者只係玩ENB>重制版
如果想玩mod(例如sexlab)>原版(原版steam已經絕版要另外上網買Key)
再詳細啲:
[quote][新手教學] 一開波我個人會先搞o黎三樣

1. 裝 SKSE (Current build 1.7.3)

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

3. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

三樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架
?

4a. CBBE 體型
?
4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)
?

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛
?

6. SG Female Eyebrows 眼眉
?

7. ApachiiSkyHair 髮型
?

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔係樓豬我

上個post:

樓豬:

最憎返中國巴打:

政虎巴打:

米水比巴打

少數族裔隊短巴打(重口味):

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

終於變左笠冬巴打

佢真係男黎 係我屈鳩佢女姐

係唔係㗎，你話啫

你問佢囉

真相就係上古post得一個真絲

你肯定

手長絲仲有冇睇動漫？

Lm

有 不過最近睇漫畫多過動畫
btw ...其實係動物台個個應該係我條仔
佢成日無自覺咁+特登玩野劇透
由高等時代已經係咁 所以搞到我個朵係動物台比人認得專玩劇透

垃圾樓主稱定1001

做乜

好毒
真男人睇乜動漫

打eso 爽到暈，刷裝出貨+賣到件貨賺12萬可以去買裝

隻坦滿裝喇

咁點分你定係佢？

有乜撚問題 雖然我唔睇但唔會好似樓主咁1001歧視人

樓主唔睇都係毒撚一條

男人唔睇動漫可以睇乜？

睇肉

btw, [quote]稱定樓豬1001

呢種？

有好多興趣可以培養架
例如睇電影 去旅行 睇下pornhub 學煮野食都得架

邊度毒

唔係個個都好似樓豬你咁有錢就

落Inn比佬𥄫

乜動漫公仔唔洗錢架咩？
利申：無錢

佢會劇透，我唔會

人手畫架

鍾意動漫唔一定要買figure既
我條仔娘家有個裝滿曬輕小說+漫畫既書櫃
一定平過買figure
同埋鍾意動漫有咩問題

OP

隻手

個人無乜品味 無乜深度 又沉醉喺入面個世界度
講完依啲一定得罪好多毒撚

痴撚線見到riverwood條橋同屋仔
仲detail過game

Post完圖無人理

動物撚點睇

手字好靚

on9
個人毒唔毒係睇性格同處事架姐
人地手長鬼比你講到咁冇品味冇深度都溝到手長絲呀
你呢

加入波台體育睇肉啦

我a380又同你講咩
利申:a4

起碼得罪我先
第一你話無品位？係咪要睇現實中既野先叫有品位？咁所有鍾意畫畫既人都叫無品位？你唔好以為動漫好易畫，上Pivix網睇睇d人放幾多心機落一幅畫度就知道
第二大把有深度既動漫，只不過你平時睇到既大多數都係賣可愛賣肉，同埋通常唔啱入門既人睇所以先好少對唔睇動漫既人提及。
出名既有d深度/燒腦既動漫有Death Note, 魯魯修...來自新世界......xxxHolic
第三....你啱

不過話雖如此我條仔不斷話自己唔係毒撚

離撚曬題
Po圖無人應

唔識欣賞

睇緊歐國女足，奧地利對西班牙

屌 之前都講過咁講會比人屌
Sorry 我深潛先

柴灣巴中意咩類型

沉醉係入面有咩問題 你打skyrim 會唔會沉醉係入面？正正係因為現實太垃圾太多限制先會搵個夢想鄉
每個人都有自己嘅幻想國，你冇一係好成功/滿意現狀，一係就好消極
冇一個幻想比自己點樣生存落去？

屌 宜家拍拖睇既係人既本質嘛
話說你拍個d散拖黎？

我德爆大冷輸鳩左

稱定樓豬又得罪人

開撚左新post但又比你地講動漫而唔撚係Skyrim

幾點呀
深夜台

Po撚左圖又無人應

咁又未至於

你啱 唔講動漫囉
btw J-ed

尋晚大雨改期，都估到奶嘢
晏晝落咗街睇唔到
多屆冠軍，八強止步

食屎啦你自己咪又係離題

轉撐荷蘭
荷蘭多靚女

個時係過左950為左快啲1001而離題

你講緊張捽碟圖
save低咗，睇完波再研究

你呢個轉身都轉得幾快

屌 移開隻手啦

不嬲撐我德
但比人淘汰唯有撐有我拜球員嘅荷蘭

比例好核突

今次玩日系喇

點先正常？

啲花唔係好掂wor

波底啲陰影起咗角

鏡頭高返d

第一張影到好似鬼妹

木瓜型都未聽過？

佢原本有
我都覺得影響觀感

仲大波過雅BB
隻手可以用黎煎熱香餅

次元艦隊嗰種

麥記啲熱香餅好細架喎

有冇睇過我畫既慈慈

決定下個post頭版用依張

兩塊熱香餅

Nose region depth 太高啦

你steam之前嗰icon？

鬼妹個鼻係高過亞洲人嘅

塊面太長太窄

佢個鼻又高又長唔似正常人骨架

唔係呀
電眼果幅

咁就未見過

Fov較左90 平時係75

佢件底衫包埋佢個下巴架
我做左reserach

雅bb個draft

我唔中意尖下巴!

我睇左啲乜

想問有冇人玩開Fallout 4 既mod？
如果我裝咗vivid landscapes all in one 後我launcher 個texture 洗唔洗轉到medium/ Low?

雖然都係B社game但可唔可以唔好又離題

睡醒完一覺就多左五頁

同埋我地都唔熟fallout啲mod

好肚餓

Oh Sorry
我都係想問下，因為見你地咁熟skyrim D mod 可能都會接觸過fallout 既mod

你可以問下有mod經驗嘅笠冬嘅 反正Fallout同Skyrim同一個Engine

in 笠冬 we trust

但又唔係玩開fo4 mod點會知

你識游水都唔一定識踩單車啦
兩隻game既game mod差咁遠，冇玩過無端端點會去接觸，問之前過一過腦好冇

你又唔好屌鳩人
人地都係發現連登無fallout post先喺度問姐

話時話fallout系列咁出名既大作連登都冇長post
失敗

舊登有 不過沉左
到時換埋display再玩可能會開post

8核終於用得晒

係八核十六線程
你學遊戲設計唔該學埋點優化多核心效能

我話將軍巴

執垃圾4

曲線屌人

引用錯

幾時有

nexusmod嘅操作原理，係會覆寫遊戲所有已存嘅loose files，loose files即係放係data資料夾入面，而又冇pack到造bsa嘅檔案

遊戲本體嘅texture係一早已經pack起晒，係load order上，遊戲會先load本體，之後再跟次序load mod嘅texture

texture品質，只係控制texture解像度，真係覺得好LAG嘅，應該要改用容量較細嘅texture檔案，或將遊戲安裝去SSD

再有其他fallout問題，請自行係遊戲台開po，有玩fo嘅玩家，唔一定會入嚟上古po，今次因為你問嘅問題同texture resolution, load order相關先至答你，冇下次

Thx!!! 下次會另開post 問

同一間公司
同一個engine
問既野一樣
人地識揾到入黎係醒目
洗唔洗下下要分到咁清楚
個post前期都有人post fo4
出到去好快比人洗走
二來呢度有人熟呢D野
咁樣對人嚇走哂啲新巴啦

食曱甴過活嘅人生

出面可能多啲人玩嘛，我哋呢度好似都只係見過隊短有玩

小vd4都有玩下fo4

妹？
咁我都有玩嘅

你想打小妹定小弟 小妹係vd3

弟=ch2

小妹+小弟=

我都有300個鐘但係已經冇乜點玩

除咗有槍同機械人玩之外，fo4個mod系統冇skyrim做得咁好，好多嘢都要靠個peepboy

仲要無Sexlab

冇得屌真係原罪嚟

漏左DIY屋企同vault

起工廠整人肉罐頭

依家有啦

話時話，其實笠冬想我哋當你係小弟定係小妹？

叫你比心機讀呀

買返fallout 4
當恐怖game玩

灰到

我放埋咗一邊，個vault起錯咗，遲啲拆咗佢再起過

打緊Nuka world
見到堆蛇蟲鼠蟻已經嚇到傻左
行獨木橋叉錯腳一跌落水就成家蟹仔圍我
凖備噤電腦嗰陣就見到後面有四隻曱甴

揾到以前D舊圖
核子世界D風景真係正，可惜我低配

牛仔世界個到最撚核突

好彩帶左九粒核彈
冇帶補品，呢家半排幅射

係嗰個年代，啲蛇蟲鼠蟻係食物嚟㗎

D曱甴肉同雞髀肉咁大

我就食唔落喇
寧願chop死屍整人肉罐頭

刷左成日裝都唔出貨呀

但係班蛇蟲鼠蟻唔係喺地底標上嚟就係喺天花板掉落嚟
我個心理陰影面積已經好大

今日整左個鼻少少 屌 racemenu好難捏

飲水飽

好鐘意輻射/上古卷軸嘅世界
其實有時候打完機睇化左d野 人生同世界都只係係不停重複同樣嘅錯誤嘅輪迴中尋找突破口完成超脫

動物山並

我feel到我人生已經輪迴咗好多次

咩黎

動物橫丁

山並係一個馬面人，成日cosplay成動物

War,war never change

其實佢係.....Hi大家好又係我山並

屌你地何許人
你地講啲野我都唔明嘅

my name is 約翰保奈斯聖安得利馬連奴六世

山並先生

我覺得兩邊世界既慘況都係不分高下
一邊係巨龍一邊係核彈

咪又係山並先生嚟

有條鴻溝

嘗試睇個鼻

好啦終於有新衫

件bikini點

第一張睇得出好左

係你琴日同我私人chat教我嘅

巨龍碎料啦
人類先係呢片土地嘅毒瘤
精靈萬歲！

我覺得Fallout慘啲
Fallout面對嘅問題嚴重好多，社會倒退、成個美國除左NCR丶軍團其他地區都陷入無政府狀態，大部分食物受污染
巨龍最多滅你條村，但係核戰係滅國，同埋fallout嘅主角其實只不過係一個普通人，全世界根本無可能解決核彈帶嚟嘅後遺症

其實有一點我好想知，就係上古預言係咪只係到奧生出場同收皮

所以仲有冇之後既事

其實fallout有無講過其他國家有無野 好似黎黎去去都係美國
Skyrim至少都有得沖涼香噴噴 Fallout…

拯救世界一直都唔係fo歴代主角既事
上代或者我未玩過，但願今次既豬角們可以保護著佢地最後一塊樂土

有講過下中國，唔記得鳥
沖涼呢個好似fallout方便D...,至少4代可以用過濾器再做個浴室

仲有中國，官方設定中國科技先進過美國
中美大部分時間都係喺阿拉斯加附近開片
中國一開始因為以先進嘅科技壓住美國嚟打
後來美國後來研發到T51先至同中國有得打
不過最後雙方互射核彈，兩敗俱傷

求解說

你兩個又私底下開咪

改返用字
不過2077年嘅核戰觸發左核冬天
我諗全世界都已經玩完

兩個麻甩佬開咪你都聽？

原來Fallout奶共game黎
罷玩

以前聽人係youtube開台都係咁聽啦有咩問題

文字討論咋同佢

扮咩吖

想問裝咗enb後畫面太藍應該邊個option 修改？

因為我裝埋vivid weather , 所以當夜晚+ 起霧時畫面整體色調就會偏藍色，我應該在enb邊個option 搞？

茅得狗

上古卷軸預言左好多野，龍奧收皮係意料之中
但未來仲有( 上古6)

unfriend

預唔預言到個po未來係咪稱定?

ENBEFFECT.FX

可以的話，嘗試cap張對比圖，問題有時唔一定係colorbalance，亦有可能同你啲霧有關

冇喇冇喇, 連老豆都叫我唔好搞咁多事
係島到散下心算

返封地算, 作為Cloudrest 城主點都要返下去

女朋友我好掛住你 我比人蝦呀

全員集結

Sorry囉

你唔係一直都unfriend咗佢咩？
幾時加返？定係已經有其他聯絡方法

屌 咁都抽我水

茅廁3 個post有花生食呀喂
傳送門：

last一張擺個pose就perfect池

所以未來既野係上古6先會揭曉
eso有冇再詳細D咁講個上古預言?
雖然eso離skyrim成千幾年

冇
其實eso同傳奇牌兩部都係補完一d背景為主
eso係鋪墊左唔少後來嘅事
比如vvardenfall嘅真理部、第六家族復興等等
亦都補完左好多古代嘅事，比如alessia 教團同ayleid 嘅恩怨
但當然eso差左千幾年能夠兩邊都出現嘅角色好少

傳奇牌補完左世界大戰嘅故事，特別係紅環之戰

如果跑幾步lag一lag係咩問題？

stuttering

點fix

又私底下傾

哈哈 你好幽默呀

呢個LIVE正

天河巴打有打Rainbow Sex?

你個人stuttering冇得救架喎

又跟蹤人

上個post佢有講架喎

你好明顯係跟蹤人，見佢覆完R6Siege個po先嚟問人

你又知佢覆完post?依家係你似跟蹤人多啲喎

我見你突然咁問，就睇返前幾頁，但冇見到天河巴打有講過R6
之後醒起你有跟蹤人，所以睇返遊戲台，發現R6個po
我本身冇睇開R6 po，亦唔似你會跟蹤人

You serious?

都係無人幫到我解決

前幾頁
你呢個上個post 黎
You serious?

你問得有禮貌D咪答你

agger

笠冬叔叔 教我

我話上個post有講 有無睇清楚

NO

PLZ~~

上個星期啱啱入坑
想問report to ulfric stormcloak個bug係咪除咗load舊save就無解?
之前貪快一直都係用quick save而家最後個save係7 levels之前
有無巴打撞過呢個bug, 點搞

冇聽過呢個bug

風暴逆賊

filthy empire

即係打完whiterun之後返去覆命嗰陣
無應有嘅dialogue

痴撚線
食食下飯見到成班老鬼去偷花牌入面啲花

sorry
我係神洲公民
高貴嘅Altmer

真相
天河巴打係R6個回覆係14小時前
你係呢邊突然問佢嘅回覆都係14小時前

圖都唔洗cap，你要唔認咪繼續唔認，我又唔係要迫你認，純粹講我見到嘅事實

就好似之前你話冬仔係steam unfriend你嗰單嘢，我都係講緊事實，接唔接受係你自由，我唔會迫人接受我講嘅事實，只係我會堅持我講嘅係我所見到嘅事實

試下disable/enable 或者resurrect 佢

又hard sell

試過reset quest, complete quest, resurrect都唔得
連打死ulfric都試過
同埋如果呢個quest係成功嘅, 白漫城呢個城池係咪應該會重新出現喺地圖上

核突到你

如果唔得，可以試埋
按～開console
用mouse點選ulfric
輸入getrelationshiprank player
check下ulfric對你嘅關係係唔係1以上，唔係嘅話
輸入setrelationshiprank player 2

執行領主任務過程中，你同領主嘅關係唔可以變差，亦唔可以被領主嘅faction通緝，偷過佢嘢、打過佢啲兵，或者向佢敵對勢力投誠，都會降低領主對你嘅關係

唔用console command亦都可以打佢啲兵，打到俾佢啲兵捉你去坐監，坐完監個關係就會洗底

打完呢兩個commands, enter咗都無反應

直接用SET STAGE啦

改完要離開個地方，fast travel去第二度，再fast travel返去

依家啲00後兩面人都仆街
份人假撚到

兩面人

改左喇屌你

好地地一個Discord Group條00後成日喺人背後講人壞話都知咩料 點知佢連我都夠膽講

Btw,你講人壞話夠膽咪當面講囉 柒頭

好型呀

依家啲00後
我終於知道偽毒昆點解咁多00後fans

其實我地都背後講緊你壞話

有咩咪直接講囉
屌你 依家共產主義唔比人出聲發言呀？

我喺上古個世界應該係有個句講個句個種粗獷大叔
不過未至於直到仆街個隻

其實不嬲都直接講
係你當睇唔到啫

野蠻人

無至於野蠻人咁極端

原來個bugfix寫咗喺battle of whiterun度
但係我跟佢咁做
When reporting to Ulfric after the Battle of Whiterun, he may not give dialogue to continue the mission. Whiterun will remain destroyed and the Civil War storyline cannot be completed.
PC(Fix) This can be fixed by typing the following console commands: stopquest cwobj; startquest cwobj; getqr cwobj; Ulfric then speaks the dialogue.
都係無用

都話setstage咯！！

都試過, 唔記得講埋

有冇試過另外用placeatme擺一個新嘅Ulfric出嚟

kill.player

終於CALL齊人返到黎天際(換左皮唔同左樣 )

我條女

我細佬

點解呢條友都跟埋黎
唔好以為係我細佬條女就大鳩曬, 我地黎做正經野

你條女，你細佬條女
媽呀好亂呀

等我又試下點先觸發到呢個bug先

(簡單黎講我隻人係弟控 )

GAY TEST

點解你個樣突然好似崩崩地

虎巴你搞錯
果D唔係崩
佢角色係高精黎

應該係因為勸降完未聽哂啲嘢就tp返咗去

呢張明明塊面冇咁長

D高精成日整容

艾拉

lydia

Angry villager仲要fill成條lane

你地覺得似男人定女人

似笠冬

最尾果張

似女人，條腿
5費死聲得個111村民，垃圾卡
最尾果張型棍

邊個話高精唔好睇???
起碼好過諾德班女漢子

女皇萬歲

呢張個人覺得係最靚嘅一張
木精

垃圾一回事
最好笑係官方玩梗 雞神

睇漏fill,sor9

呢D都係eso既art?

唔係
官方遊戲傳奇牌D牌黎

The Elder Scrolls: Legends Heroes of Skyrim by Bethesda

要轉加拿大appstore

有PC

【情報】新延伸系列Heroes of Skyrim（天際英雄）6/29發售 - 巴哈姆特手機版

好多熟悉既臉孔
連瑪格努斯之眼個條仆街高精契弟都有出場

安主任真係好樣衰

卡牌game玩親得好廢，都係睇人玩正D

AGGER

傳奇牌最好就係可以睇到D 角色嘅形象, 始終畫會準過GAME整出黎
貼下黑精

呢位一定要識, Alinor以東最偉大嘅法師, 4000歲終極老屎忽
Divayth Fyr

頭先貼左高精女皇, 依家到黑精女皇巴蘭茲亞

應該大眾臉黎但唔知點解覺得好正 條腿

黑精妹

有安主任實戰睇

講高質最高質一定係布萊頓(雜種 )

終極西女人

ESO入面DC匕落聯盟嘅國王悔婚人渣Emeric
有幾分似WOW電影入面個國王

Rose Ma好波

我睇完啲相覺得自己啲鬍鬚都幾性感

衝出黎柒

依啲死肥閪mk仔我幾下就一個啦
睇下佢上半身脂肪仲多過肌肉 一定無做Gym

D Mk以為有少少腹肌就好拎好打

有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

唔知點解諗起呢段潮文

睇個樣又真係幾大寶Gor feel，應該唔係借刀

on9到笑左出聲

你話佢大隻到美國隊長咁就唔得姐
依啲肥仔小朋友

依家潛左深海幾萬呎,屌

仲唔快D叫聲大寶鳩

鳩你老母 一拳打撚到佢叫媽咪呀

個po變撚咗幫個c.chinggg宣傳

Btw,後來好似話假膠post黎

媽~~咪

btw成個動物台都Rose Ma，Rose Ma好波

夜喇 訓啦

呢個係咩po...

你快啲教我啦

你平時好串嘴架今日做咩？

你蝦我

不嬲唔食蝦

快啲教我啦

你用咩DISPLAY CARD

960

960?
未聽過

GTX 960

nvidia control panel
3d setting
triple buffering
adaptive

嘻

Steam出左Dark Elf
H game黎

之前都有講過不過講多次
如果你地真人喺Skyrim個世界會係點？
之前講得一半未講完
我會係個啲表面好撚咸濕 但識落好有義氣個啲大隻阿叔
好似美劇甚至遊戲都好多類似我咁嘅性格身影

General,another new settlement need our help

Fuck you Nxxxa!

This guy is league

我會係一個成日笑笑口好friendly，但一惹到我就會令佢生不如死既高瘦後生，法師

歡喜哥
我唔會用到魔法 應該係用弓 刀仔為主嘅阿叔

屌但係我係真心和善架wo，又唔係咩黑勢力

隊短巴有無我形容嘅概念圖

終於追完
btwOK仔狗狗

隊短無應我

有無概念圖呀？

冇

想問各位用緊邊款ENB?
同邊款enb對於fps會有比較少既影響？

無話比較少喎
係睇整ENB嗰個optimize得好唔好
當然 如果你個部本身係薯仔機嘅 咁就唔洗裝

低配enb咪少d
我個人就用緊件私貨tkv 4.23ultra
用normal 減左100fps到5x-6x
ultra 就4x-5x

講埋用咩display啦

同你一樣960

年頭轉卡
而且我Ryzen 7 1700+16GB ram 同你差好遠

但你都lag過我wo

係Skyrim隻Game麻鳩煩姐
跑轉R15/用你粒i5玩witcher入城睇下

witcher 有咩問題

利申爆左兩次主線

Witcher 3一入大城CPU 100%

仲要穩唔到60fps
再唔係用Battlefield 1 Watch Dogs比i5已經100%

咁你想講d咩？我玩得好順好開心wo....仲要畫質唔差

你覺得56k夠我又吹你唔漲嘅
不過我要做media野四核8GB ram真係得啖笑

你都係想我讚你部機勁姐講咁多

唔係
我係想講以前做Media野i5 8GB ram已經唔夠
到左2017年四核四線開始連Gaming都唔夠

上面好似曲線自爆左自己做咩行業

wfc

屌平日扮曬唔睇動漫唔係毒撚
玩埋呢D GAME好變態
仲要3.5小時遊戲時數

我識呢個人
我見到佢仲有玩material girl
好癡線

你係内外都好撚咸濕

你班痴線佬

戰敗強姦
高度推薦
如果你係鐘意RPG嘅就買啦

我用緊1070 + real revision enb, 隻game 得4x 幾fps , 所以想問有咩推介

k enb
認真答你
dahaka 唔知仲有冇

DAHAKA

DAHAKA enb github

媽好毒呀

改完enblocale就上到5x

要改咩？enboost 個D?

Eyes of beauty係咪會同face texture mods撞？ 我Adorable face + the eyes if beauty 塊臉兩截色
同埋我角色個頭同個身既膚色明顯唔同
喺條頸有條線
我用Adorable face + CBBE + 唔記得咩名既skin texture

CBBE有條線正常吖
用UNP啦
好似有方法fix

我建議你睇埋咩skin先
eye skin好難會撞eye skin以外既mod

UNP身型好似傾向大隻啲？

我遲啲check下
麻煩咁多位巴打

係豐滿啲

你要搵番個死人BODY夾唔夾塊臉

行到巴哈都撞到乳毛

佢偷圖

駛唔駛del埋post

反正我要砍掉重練
洗左機140個mod無曬

證明佢mon緊個post

洗機
有啲絕咗版嘅mod搵唔返㗎喎

其實又唔係話冇得救…

Damn!

The Black Star個quest應該點揀, 要Azura's Star定Black Star

Azura's Star最實用
黑星只吸人

之前係咪有bug令到黑星會吸埋怪

有冇人用immersive citizen 同holds the city overhaul?呢兩個兼唔兼容到

immersive citizens好危險
唔好搞

會爆炸？

有咩危險

作為一個血氣方剛嘅男人 Dark Elf依隻Game再玩我會流鼻血

變態

阿婆黎？

還原慈慈

btw...

嬲what牙？

柴灣巴好醒

話慈悲阿婆個位

眼不見為淨

同新MOD衝突冇PATCH既話就大件事喇
有次試過一入白漫就CTD
一uninstall左Immersive citizens就入到

講真話都唔得
咩眼不見為淨呀？屌你共產撚呀
唔比人發表意見呀要拉我呀？

駁吾刀

慈慈呢D叫milf

老就老啦

想問我用緊NMM, 我有無得backup現家隻game D mod 既data， 到當我要洗機重裝隻game 時可以快速回復番D mod?

有呀直接成個NMM copy出黎
新機裝完NMM掉入去

如果係黑精咪唔老囉下話？

Skyrim嘅黑精咪老囉

死囉 笠冬呷隻黑精靈醋
我係指我話個阿婆個度 唔好諗多

？

入到a1

咩A1? A380?

隻Dark Elf暫時封印住佢先
玩完隻Game終於知點解隊短鐘意精靈

叻女

不過隻Game要無左隻豬先有更加多支線
唔比人食左隻豬又只可以當係普通RPG玩
仲記得比啲獸人強姦連後門都玩埋

乜隊短係女黎咩

聽唔明就摺埋 講緊jupas呀

讀左加拿大野雞大學三年 Sorry囉

啱啱食Mos Burger有個死廢老嫌等得耐屌鳩啲職員
我一下企左起身過去同個廢老講"阿伯 你啲態度可唔可以好少少？"
佢又話"佢地唔鬧得就咪做野啦"
我即刻控個頭埋佢度大聲講"你唔等得咪食M記囉!"
個廢老即刻無野講死死氣攞完餐走左

BTW,之後個女職員對我心心眼 代表啲咩？

霸氣
不過可信度90%

真人真事

閱
冇是咁的 -30分
冇圖 -50
野❌嘢 -10分
控❌哄 -10
結論
0分重作

屌你學埋肥屍啲野

比你見到咁你又會唔會幫？

食完會唔會死？

你知唔知佢等左幾耐先
等得耐都會燥啦

有次老母等左成九個字碗豬排一丁都未黎，我老豆屌兩屌即刻上

利申我覺得少少失禮
但催左4，5次都未有 咁嘅服務態度好難唔屌

我見到佢等左三分鐘炸喎

屌你m記都起碼要三分鐘啦，又唔係得佢一個

咁on9

廢老呀 你仲想點
比我兇兩兇就無聲出

我試過同fd出去D熟食街市食飯，叫左個茄子煲差唔多成個鐘都冇，結果係佢D人整好左放在係度唔撚上

唔屌佢都唔上，仆街，送到黎都凍左一半，屌佢

唔

好多失蹤人口

笠冬 米水 手長鬼呢

隊短爆左Bruma未
(手長女應該玩bruma唔post圖

冇再玩落去

話說我音競節差啲想用四千一買張1080
但後尾忍手無買到

咁有冇去到

有去無買 如果買左你地可以提早比ENB我玩

你真知我心

如果你係6號去可能見到我

我星期六日都有去喎

音競節

我係星期日夜晚睇決賽

我星期六晏晝比女拖住去
星期日自己再去多次

只怪佢地個名改得衰過人

有人幫我畫左我條女出黎

邊個

有冇得排隊

跟隊

一齊打eso 嘅大陸公會fd

你叫佢得閒再畫啦

pixiv level

好想有一個咁既做icon

我諗住做IG icon

點解 平時都係見人多

白星方便D，黑星條件苛刻D
白星求其揾個人以外既生物就可以補
如果玩邪惡路線當然係黑星就方便好多，殺下D衛兵強盗之類

咁我可能會雙手法升sneak暗殺衛兵
或者殺bandits
係咪只有keep住殺人先可以補返用咗嘅soul
玩純法無研究過附魔, 咩grand soul嗰啲完全唔識分

附魔能力越勁消耗靈魂越快，取決技能lv
巨大同黑魂石都係一定補滿
法術冇mod係冇暗殺傷害，殺中立既人一定要用近戰
係，用黑星只會吸人魂，幽靈好似都唔計，only人類

同埋精靈

剩係裝左個elfx+enb sse本身都夠靚

要幾勁先可以推到60fps

上面嗰個未算好next gen

tes6起碼要le個水平

無Metal Gear/GTA級optimize 我諗1080ti玩1080p得30fps

笠冬同大陸巴唔見曬

我同大家講個秘密吖！

聽日我生日

自從樓豬改完名就冇人識呢度

所有人都走曬

推緊人入會

好想同你個大陸fd瘋狂畫圖
利申:非gay

最近識左個台妹 根本同港女兩個層次
個台妹仲要比我水左玩Skyrim
講"謝謝囉!"個把聲
掉返轉係港女？

今年成86人報ocamp 比現莊預計65多成廿個

忽然覺得自己系好疊馬 on9 damn beat個陣成五六十人一齊嘈到全個learn comm靜撚曬望住我地 其他soc都冇咁疊馬

屌，係咪都damn beat真係好戇鳩 成班黑衫人係到鳩叫好似黑社會準備出發劈友咁

概念圖

屌你梭默黑勢力係把炮

黑惡勢力

過12點，叻

咦~
多謝曬 幾滾動

今日我生日

生日都得舊衫，駛唔駛幫你籌旗

仲有

Cosplay法師

少玩改樣嗰d 想問改到巴打d圖d囡囡咁洗唔洗重開save
同埋複唔複雜

本身條女個樣係咁
唔洗再開你可以打"showracemenu"整容
我上面啲相點？

又係睇過既

件衫影過一次咋
好浪費

死靈法師 搏拉

生日快樂

無新杉

依排無down mod
揾下啲未影過嘅舊衫上黎先

各位大佬 新手想玩 係下面呢個網買傳奇版O唔OK?

依個係原版

想玩MOD Legendary Edition係原版?

Special Edition先係重制

咁我買Legendary Edition

睇下你玩咩

上巴搵緊D文黎爬

我地第一版都有簡介

我有睇 裝好哂
睇緊D開心MOD

我發現笠冬同米水巴喺我講完依幾句之後消失左
快啲返黎啦 無左你地點教新人裝mod

送你一張圖

唔知張圖點解添

按中國傳統習俗，有人若在水中失蹤而未能尋回，很多時都會拋下西瓜希望死者接獲「訊息」浮出水面。玄學家解釋西瓜是靈體喜愛的食品，掟落海中有助告知死者已不在人世，有招魂作用，死者如想轉世投胎，定會浮上水面現身。 玄學家區仲德表示，一個人意外死亡，都想盡快到西方極樂世界，若死者在海中遇事，家屬可將西瓜拋落海，然後大呼其名字。選用西瓜而不用其他生果，是因為靈體喜歡吃西瓜，將西瓜拋落海即明確告知他死亡的事實。

大吉利是

仲要我生日講

去到試開GAME 就卡左係河木鎮
我唔殺哂呢班友唔肯出返去

你殺雞定偷麵包？

恭喜你達成成就 殺雞神

竟然第一條村就卡關 酒館個八婆好好抽 我SET靚隻人再挑過

屌你入到Game一定打家劫舍 仆你個街仲打打鳩添

新衫呀

依件舊嘅

試著吸血鬼衫

個樣咁撚閪？
跪低含啦

自己個女都唔放過

Nina其實唔係我個女，係我條女
估出處

我買左個guide同新組合
Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition: Prima Collector's Guide

呢個為左張地圖，不過都唔夠靚

The Skyrim Library - Volumes I, II & III (Box Set)

呢個睇故事

好耐冇入SKYRIM POST，唔知有冇巴打認得我
之前諗住summer玩番、重打算玩個巨形mod
點知都係唔得閒
睇下下年grad左有冇時間啦唉

蜥蝪人原來無JJ

舊登同前幾個post好似見過你

屌你淨係睇呢d

第二條link第二張圖

呢度有冇巴打熟tes 故事
因為我成日都好好奇
明明咁多個國家？地區？即係skyrim、morrowind 呢d 分界，各自都有發生事件，都係可以毀滅全世界既問題，如果是但一個地方冇主角呢d英雄，咁咪玩撚完囉

同埋咁多個地方唔多唔少都有d關係嫁嘛，又好似冇提過咁，想睇故事又冇野可以睇，所以最後買d書睇下有咩故事

我都知，痴線佬
第3張咪有地圖，諗住share 呢樣，唔是冇丁丁既蜥蝪人

希望新人會有人想聽我講故

接班隊短基米希！
講到你訓著都得

我睇Pornhub Skyrim啲蜥蜴人好大條架

或者想睇我寫故

yo,我都係新人,入左連登冇耐

得返將軍巴 隊短同虎巴經常出現 其他都潛曬水

殺雞

佢痴線架
BTW,po左圖 覺得點？

你黎啱地方
其實故事發生係一個叫Nirn嘅星球，上面一個叫Tamriel 塔姆瑞爾嘅大陸，入面別有9個地區，Elsweyr(艾斯維爾-喵人)，Valenwood(瓦倫森林，木精)，Summerset Isle(夏暮島，高精)，High rock(高岩，布萊頓&獸人)，Hammerfall(落錘，紅衛)，Cyrodiil(西羅帝爾，帝國人)，Morrowind(晨風，黑精)，Black Marsh(黑沼澤，亞龍人)同Skyrim(天際，諾德)
講下背景：係TES 1-4，故事發生係一個叫uriel 7世嘅皇帝嘅時期，當時呢個大陸係響一個統一嘅「塞普汀帝國」嘅控制下
但係隨著3代晨風紅山失活，4代時魔族入侵大陸，皇帝被殺，私生王子為救世界自我犧牲，血脈斷絕，帝國開始分裂

以高精為首，聯同木精、貓人組結成第三先祖神洲獨立。帝國當時好亂，最後依家5代個皇帝個呀爺個呀爺邁德一世帶住1000人佔領帝都再次恢復帝國運作，但已經不復當年。半個晨風毀係天災(紅山爆發)同人禍(亞龍人北伐)到、黑沼澤獨立、西南三省重組神洲，加上魔族入侵同內戰，帝國已經元氣大傷。

最後171年世界大戰爆發，儘管帝國最後幸運地反擊成功，打退神洲，但神洲主力當時其實係落錘糾纏緊，呢場戰爭嘅勝利只係暴露帝國其實已千瘡百孔。

緊接就係5代，內戰同龍族回歸

其實唔會冇英雄
因為英雄已經記錄左係預言到，適當時機就出現。
三代尼瑞瓦因嘅預言早已存在，亦不乏有人嘗試實現預言，但都失敗左，直到三代
五代奧杜因因龍裔而來，龍裔亦因為龍嘅出現先證明到自己係龍裔

點先知道d故事
有冇成本小說好似a song of ice and fire 咁睇

你可以去大陸網睇人翻譯背景資料，英文好就去睇uesp
入面有好多唔同資料，地方、人物、戰爭、組織陣營、帝國世系圖等等

game入面d文獻有
利申 文字恐懼症 剩係睇過元氣滿滿的亞龍人女僕

麵包

其實想知可以問我
反正你去咩遊俠星空睇個d咩背景資料翻譯都係我搞嘅 比d垃圾編輯盜撚左我屌佢老母

長矛

完全聽唔明

揾人講返比佢聽

你班仆街仔叫我換新衫 比左又無曬反應

娛樂計程車有冇份

唉，俾D真.新衫你換啦，件件都咁舊
仲可以順便轉下style

依排唔會Down mod住
同埋你比個mod唔多啱我條女style

痴撚線遊戲
玩搵MOD裝MOD夾MOD左成晚

尋日一入村見到有雞 手起刀落還神

各位病人夠鐘食藥了

慈慈有新skin

唔敢亂講野 一陣冬仔又潛水
隻Dark Elf我del左喇 唔好呷醋啦

隻雞無辜架

靚到痴線
即刻勁想買

唔理我

應

屌 原來依張po過

無事發生過

唔洗咁讚我
我大約今年到下年考ielts，都想睇下d grammar 冇錯既文，呢個網會唔會柒嫁
雖然我平時睇d paper都會有錯

開game 睇書
咁晒電
同埋我睇過幾本
得幾頁又度話蒞既
可能我抽中d垃圾蒞睇

咁撚仆街
你將d資料比我
我幫你edit 好佢
不過時間

巴打用notebook玩？

新skin 都唔靚
唔夠戰地醫生同女巫好

我部機開game 應該用400W，晒電睇書

點解要學手長絲用notebook玩

用mod organizer 裝親D mod都話esp not found

外國網站黎

唔駛 我自己edit完
有機會等有個好d平台再發出去

提醒下 25/8 Rainbow Six出香港
屌你老母Unishit明明射撚中頭都當無事
就黎棄Game

垃圾驚 準備好用黑警去送頭

玩Blackbeard開盾比人打身當爆頭
睇重播都係射身
我打人都係打身算

冬仔係唔係整緊慈慈follower mod

你做乜又上返水？

孖生兄弟

一齊出黎

我一直都有上連登喎
最近冇開skyrim，轉咗去玩宇宙GEM驚

Desktop 呀
Notebook 點會玩到400W

有d鬼佬錯grammar 錯到弱智

係掛
似咩?

火牛得400W咁細

整到似先算

Tania秒殺晒上面d女

圖呢

不孝子，此風不可長

乜水啊

哦～～你整嬲冬仔

啲帝國女兵咁少布嘅？

人黎 捉佢返去做性奴！

件法師衫

再試著吸血鬼衫

都係唔係幾似

認真講 好老
之前玩過下OW印象唔係咁樣

警已報
FBI朋友 我係笠冬

警已報
FBI朋友 我係笠冬牙

你做乜鳩
屌你阿婆再後生=小妹妹？屌你啦

有話報警拉你咩
你做咗D咩唔見得光嘅野?

無
利申:姐控

唔係老
係隻眼怪怪地

同埋個樣太兇似黑化左做戰鬥手槍天使 可能比人i need healing 得太多嬲左

Medic!!!

Triggered

其實睇書嗰陣usage好低架炸
同埋隻game除左玩mod本身都玩沉浸感
聽住d bgm黎睇好似有feel d

屌 玩Rainbow Six玩到痴線 求心理陰影面積

屌你老母呀？射撚左十幾槍都唔死？
On9 game 玩返Skyrim算

順便嚇埋我地

整好未

廚師衫

千奇唔好問我依件衫邊度得返黎

整WHAT AR?

你條女:
條友試夠衫未呀

對唔住囉
我唔會同你講試完我捉左佢玩3p

你個阿婆慈悲

話人阿婆
人地出到街打你個孱仔一拳一個

似喇 隻眼好靚

睇下點

最慘係要將佢個卡通風轉做Skyrim現實風

打到你大叫i need healing

Rainbow Six Blackbeard VS OverWatch mercy

第一個PO果陣都咁咸濕
呢個PO係乳毛成魔之路

哈哈哈
慈慈已經係我既人
你地想佢做咩?

不嬲已經成魔

我比9/10

佢係阿婆喎?
都咁高?

我指改完呀 讚你又鬧

對眼大番左D，靚好多

又變心喇
之前唔中意阿婆而家又讚

依幅又有幾阿婆feel

個角度問題

隻眼一唔夠大就嫌棄人

今次係眼鏡問題

信唔過你口味
睇埋其他巴打先

你用阿婆眼鏡好難唔似喎
不過Skyrim啲眼鏡mod都唔靚/唔啱依家嘅潮流

好少少
我係指由六十歲降到五十歲

有D似blzeblue隻莉琪 (佢都係醫生

整毒我個post

你隻dark elf 唔毒咩 咁你又玩

佢都幾似慈慈

Dark Elf
總時數 8.2 小時
又玩多左

有冇人見過Skyrim有類似咁嘅袍？

無 不過

Del左喇

咁佢冇衫著

del唔到D毒

個屎忽

毒你老母
出黎睇下邊個毒啲？

出黎渣都冇

呢D驅風野交比我
你去揾黑精啦

我諗住遲下玩SE版加mod整黑精靈
再加你地比嘅ENB

唔係咁易㗎…

sexlab 除左submit, aroused 仲有邊d 好玩?

Radom Sex

SE版有無黑精靈美化mod

冇人用submit
用defeat 啦

之前都係用開defeat, 但係好似話submit 好d(?)

random 好似好誇張, aroused 合情合理合法d

差唔多
但defeat 好似多d延伸mod

加下啲強姦mod呀 摘花呀 基本啦

呢個po好危險

做咩姐你

eso又改版 又要買dlc

屌你老母Rainbow Six個HitBox on99不特止
原來連隻Game強調個聽聲都on99
UBI連線Game永不錄用

今次有咩新野?

horns of reach
天際西南佛克瑞斯副本
z社on99
上版本唔同職唔同meta 今次法系全部同一個meta

強烈建議隊短棄Rainbow Six！

今朝先贏完幾場解曬周常

你完全唔覺隻Game好大問題架咩？

唔覺

我都想玩eso,屌
依家變左有錢買冇得玩

買左先

Steam 係用嚟儲game是常識吧

得八十幾隻無面見人

有冇d 細微野, 例如表情果d?

Sexlab本身有基本表情喺menu搞

同埋最鐘意都係整個大隻佬, 將d 女擺曬係屋企做淫窟

下我半版都冇，好似得廿幾隻game

一陣部腦玩唔到冇得退咪仆街

Skyrim高級雞竇
淫賤大波 清純學生妹 性感OL

暫時部機除左display唔夠 所有硬件都係推薦spec以上

z社真係世界級on9
d平衡仲垃圾過暴雪
依家維護後版本削星座削特性，以前武器最霸道個特性收左皮 難為d人刷單人本刷到嘔就為左個把杖
削呢d都算，以前所有meta 新meta一件不留 姐係要重新刷過，交易所個價一晚翻左十倍
好彩有5件有得craft

咁要試練黎托？刷完d裝唯一做到就係拎去賣
話咩想搞到多元化d所以nerf 一邊buff一邊結果搞到法系物系更加清一色同一套

你不如唔好更新啦z社

meta is wut??

返去整DISHONORED啦

隻眼
淺藍色更加靚

岩唔岩口味呀樓豬

隻眼再淺色少少

今日番去再執番D死角
換吓個髮型先
Skyrim好好玩呀

笠冬好毒

Dark Elf個間廠又有新Game "The Heiress"
不過同Dark Elf同Engine畫風又一樣 不了

始終都係Skyrim Sexlab好

樓豬d毒氣隔住moon都聞到

我最多變態怪叔叔 邊度毒？

隻牛750
Skyrim load 400

夠啦！

無曬人

運房局局長：小巴上 讓座 值得鼓勵

LIHKG @ Android

堅離地局長

屌你老母掟左廿萬買裝依家
套裝pts 勁到壟斷法系依家又跌返落地底 真係投資涉及風險

公然叫人喺中國上fb 好不安
利申:至少十五年無去過中國

依家D鳩官返工都唔撚帶腦

一代patch一代神，尤其係rpg驚

最慘係測試服好勁點知上正式服削到仆街 依家成班苦主

不安

發生左咩事
個樣

仲要玩分屍 好不安

我喺對面呀 Hello

我對面無人

對面啲樓呀

pro飛?

係

有米

我喺對面啲樓
不過係打工

唔使錢

我仲未食晏

自己起底

學校名嚟

400W 睇書

回鄉證過左期十年，唔想申請，重要比錢共匪 橫掂唔想去
點知屌，要去

好彩無親戚喺中國 一係香港 一係澳門 一係移民

我都好彩無 一係香港 一係馬來西亞 一係移民

樓豬D人離題做咩唔鬧？
之前唔係唔比人吹水咩？

唔比講其他Game姐

你夠講R6 DARK ELF啦 雙重標準

佢自己唔qualify係人

豬嚟

整好慈慈未？

係ESO新BUILD出之前玩下槍

虎巴呢到有你D老婆

UMP45

女搜查官FN57

FAL

WA2000

本日最佳

之前先屌完人唔好講Fallout

屌呀fo4多左咁多新槍
好撚想玩

雖然我都冇57...

咁問問題真係唔係個個都答到架嘛
係雙重標準左既

點解會有鬥雞眼

用V瞄準佢會望實個目標，所以有時...

MOD黎
現代化槍械2.5
2.4多左FAL, WA2000, V沖, G36, M14,416 .........一大堆
最新2.5 BETA 上左一堆散彈比如SAIGA12, AR-12, 仲有FAMAS之類同埋榴彈發射器

仆街，個個mod...我以前down過但係我唔知點做番槍出黎
勁鬼複雜

要打架d槍 話明執垃圾4 緊係要農
或者控制台刷出黎

唔知fo4依家有冇個類似skyrim 既additm mod

skyrim 就黎冇位加mod

果然仔影景係有一手

個下爬太細

仲有？

個嘴低少少 隻淺色啲

今晚番去再執
家陣有幾成似？對得太多睇唔出

最尾果張有你的名字FEEL

我都唔熟OW

個咀長左少少

唔熟OW又講得出有咩問題

跟住要捏身型

玩過有印象

姐係熟啦
問你又係度黑面

有印象唔代表一定記得喎！

我有個fd問我喺中國用依張野會點

唔記得又答到咁多嘢都好勁

多謝

真係好~勁㗎啫

真係
好多謝樓豬Rrrrrr

Gay

慈慈副計…

個屎忽翹啲唔該

得啦

個hi個度好怪

證明你唔識

穿番件杉先啦

唔著先睇到身材呀

屌你老母 隻Rainbow Six愈整愈爛 玩埋隻波蘭妹Del game

哈
嘻

之前同你玩都做到MVP
但出完operation health之後次撚次都尾一，二

打一場機已經睇到哂樓豬D脾氣

所以我唔同佢玩

樓主OW一定係齋用源氏半藏果D吃貨黎

我之前main個浮遊炮和尚

點解離撚曬題

邊個離先

以樓豬嘅標準
應該係我地

係你地呀
唔好再離題呀 比返阿婆慈慈呀

What 7 you say?

認真野 G phone比人判坐監 香港已
我以後唔敢喺香港同人講政治野 乖乖地做港豬儲夠錢移民算

哀莫大於心死

我就做豬算

你已經係唔洗做

豬本主義

華生

你老母臭西eso真係讀心
以前我打完日常開箱會隨機出件王裝嘅肩位
上個patch法師唯一選擇叫雷火，我開撚左幾百次都唔出一個，但出左一大堆靚屬iceheart
依家新版本
雖然浪費左20萬但好撚彩新build 一套係我舊build核心一套有得整
但王裝雷火nerf 左依家用iceheart
我今朝就預言今日個個箱都唔會出冰心出雷火

果然，仲要第二靚屬

D名好型
雷火冰心

醉愛杰少

雷火係花名黎，本身係隻雙子王個名 ILAMBRIS
套裝效果係用雷/火屬性打人就機會落雷/落火雨aoe 上版本好撚勁，係唯一選擇咁濟

依家nerf左機率

有冇片nerf咗都型啦有得aoe

得將軍巴理

依家仲留意黎做咩

慈慈都比人skip
del save了

抗爭，係要身體力行

咪del啦整follower益我地

認真講 都三十幾歲人我寧願儲夠錢移民/娶鬼妹 都唔幫班港豬抗爭而留案底

渣都無

整好知髮型再整follower
之後出mod寫明made in Hong Kong

大陸仔:"香港是中国吧 沒差啦！"
我:"Holy fuck!"

不用分太細

不是祖國供水給你們山趕人
你們早就完強！！！
操你媽個逼

屌你加引號啦

我覺得仲有得救

我就不了
早走早著 有案底移唔到民

整做follower我第一個down

香港邊有得救 港豬心態第日仲要翻工
早走早著

想移去邊呀？
我就諗住加拿大/澳洲

翻黎 Skyrim

未知 加拿大應該點都唔會重返 生活模式太悶
可能美國掛

美國不了 一陣隔離屋條友痴撚線攞支槍衝入黎
由細細個睇完恐怖片+新聞比我嘅印象

件甲有送隻馬架喎

頭身比例係幾多 就咁睇個頭好似有啲大
btw，已J

終於返黎幫樓豬推到1001

me too
好似冇咩點CTD

手長鬼條女條女幾有女人味
大姐姐feel

做咩？

仲未訓？

應該得8-9頭身
跟原game嘅就起碼12頭

佢本身都好1001

媽呀 幾十歲人飲紅酒仲要飲到面紅流曬汗同屎忽痕
同埋好苦

好仔細

差不多冬至

仆街
撈亂D file而家搞到雅bb都用到慈慈姨個身型

唔識唱
垃圾

啡色乳頭 依條女肯定老江湖黎

燈光問題呀低能兒童

咁再影過

之前見先粉紅色 估唔到依家已經係啡色 係咪比阿伯玩得多

喺度推介下Kingdom Come 幾年前E3見到個畫面幾震撼
不過今年睇返就一般 但佢個設定一樣係同Skyrim係中古世紀同埋個打鬥似For Honor

有都唔比你睇

即係無

有留意
不過好似話唔會有魔法，會盡量寫實跟翻歷史
我睇d人既gameplay真係覺得各方面都好似Skyrim, 連個對話版面都好似
不過畫質好靚，唔知個故事寫得好唔好呢

個陣好似2015年見過覺得好真 不過今年見返個畫質無乜特別
我係比佢打鬥系統吸引
2018年2月出 你部機玩到嗎？

送隻馬個套叫Emfy Cleric Robes
依一個mod有三套衫但無馬

Bruma CTD到我想死 不過個度好多野都好靚，抵翻
我條仔係咁話佢老話佢中女

我見到一套咋喎

你同佢講 "我都係中女,你又要我？"

我唔係中女啊

隻Game希望對八核有optimize
不過張Display三月先出 要等多一個月先玩到

依個有3套衫架wor 你睇真d?

我指你上面啲圖

應該會真過籠變咗唔好玩

啡？？？？

邊度啡？？？？？？？？？？？

啡撚過你啲頭髮都唔啡

毒撚

聽日影

掰掰

講事實都唔得
小氣過女人

我都粉啦

話說小弟有意重返高登 但又唔想比早洩撚
連登依度又多小朋友 應該點做

你咪又係小朋友

enblocal 個videomemorysize, 係咪姐係填我vram+ram 個數落去

都寫到明
依個係你display card個vram 唔關ram事架！

你睇下出面啲post一係小學雞 一係政治post被大量五毛入侵再唔係屌下女人係雞都被班女權絲打鬧(重要個留言好多人認同)
根本同我以前上高登嘅感覺完全唔同

on9最撚憎人開地圖炮

你出去睇下

自從立會換屆選完我唔會再入連登/高登論政post
成班傻閪以為自己=全香港
結果咪又係比犯民撚
民主黨咪又大勝

講到熱狗幾大勢力幾勁
全滅咁濟
上兩登勿認真，睇下膠post 9up下咪算

5p我又冇所謂，我係波台都係用5p字扮做蝦腸9up

我覺得下下都屌女人係雞真係好無聊
最慘係你屌完我屌返你又比人話女權
最撚憎人開地圖炮

你睇下啲人幫住女人覺得佢地好慘好慘 屌你老味舊登會咩 會！比人屌到上天花板囉
利申：支持父權/男女平等 但反對同性戀/女權

成個幾星期未開過Skyrim

We tilled Skyrim's ground despite frozen toil.
天際寒土，不計辛勞耕種禾穀遍地。

We tended the Kwama beneath Morrowind's soil.
晨風灰岸，不顧性命奮戰卡瓦瑪。

We hunted the Wamasu in Black Marsh's glades.
黑沼林間，毫無懼色獵狩瓦瑪蘇凶獸。

We three hearts have no need for blades.
吾等三心為一，毋需「刀鋒」庇蔭。

Then they came from the seas, folded steel in their hands.
手握鋼劍，不速之客渡海而至。

They burned down our homes and ravaged our lands.
熊熊災刧，昔日家土夷為平地。

Akaviri brought nothing but bloodshed and lies.
謊言與血，阿卡維爾踐履大陸。

Our families were slain before our eyes.
我目睽睽，摰愛雙親濺血劍下。

With three separate people, they shared a cruel joke -
三族同仇，苦笑命運殘酷。

A choice between death or the yoke
自由或死，別無選擇可尋。

But then our three people knew what must be done
掌操干戈，重奪零落故土。

To end the oppression, oh - three became one
暴政難忍，三體將為一心！

Forged by War the Ebonheart rose
戰火焠煉，黑檀心聯盟應刧而生。

And drove the Akaviri back to the sea
高舉勝旗，阿卡維爾狼狽歸洋。

When the enemies begged for the mercy they lacked
無情舊敵，將痛苦哀求吾等寬恕。

Three voices as one shouted "Blood for the Pact"
吾等三心為一，高喊「以血為盟」！

Forged by war our story be told
戰火焠煉，勇士傳奇留芳百世。

No shackles can hold us whether Moonstone or Gold.
月石或金，熾熱之心無物可阻。

發現膠登翻譯過首歌, 幫佢改返D翻譯再掟過黎
三步中出西門巴打如果你睇到呢個POST不如留個名

不過三體、三心、三族嘅意思係咩

BEAUTIFUL

呢個係ONLINE嘅歌黎
講緊黑檀心聯盟組成嘅故事
三體、三心、三族指嘅係聯盟嘅三族
諾德, 黑精, 亞龍人

一早一夜還是有乳

一早一晚呀
當初的堅持現已令我很懷疑

校對幾千個名詞想死 食屎啦大陸仔識唔識魚架，魚名亂咁譯

得樓豬唔識

最興D魚以為係雀仔

你最尾等到只有這枯枝

MK歌

又未至於，有分類 而且eso得魚名

葡萄成熟時都唔識

好1001哦

樓豬下個post 比我開

睇住東北13人同佔公民廣場嘅人入獄
好難唔咁諗喎
當初的堅持現已令我很懷疑
我最尾等到只有這枯枝

將葡萄睇成係香港
亦有葡萄(羨慕)別人風光，自己頹廢嘅意思
Wyman寫嘅詞無咁直白，要自己細味含意
但絕對唔係MK

我比正苦搞到好興係咪可以唱高溫燒滾了我？

應該直接登陸太陽

尼手巧巧听牙

最近比呢首洗左腦

點解我條女一zoom近就勁多polygon（尤其膝頭）
係咪要用8k body texture先得

唔關texture事

咁點先fix到

幫我打死樓豬